點解而家經濟唔好,都仲有咁多人講買樓?

點解而家經濟唔好,都仲有咁多人講買樓?